Полностью разработанный мной компонент обратной связи с интегрированной invisible captcha
от google. Настройки компонента описаны в одноименных скриншотах в корне каталога компонента
Не забудьте, что для работы компонента необходимо подключить стандартные скрипты для рекапчи
google <script src="https://www.google.com/recaptcha/api.js" async defer></script>